做picoway打毛孔 警世

去咗最大間個間做
用彩豐行啲料做facial
連試做一共打咗4次
完全無用 都係咗粗
個廿萬就咁使咗
唔使懷疑
唔信可以俾錢佢賺

2萬

total 10次
依家4次
唔好話做完10次有用
應該做完十次再sell你買多十次

可唔可以比d tips係邊間

我都想打
係咪你個間打得唔好？

用彩豐行啲料

唔知呢
我以前都未聽過picoway
我見佢地鐵賣廣告賣到咁行
咁走去做
我都幾肯定做完個十次都係冇用
如果得 冇理由塊面仲係咁大毛孔
真係做乜都廢

Picoway resolve打凹凸洞
Total18次19XXX 仲可以送多一次
依家打左4次效果超滿意

毛孔收唔收到
我無凹凸洞 係鼻同側邊啲位好粗大 想收細

毛孔一樣咁大

邊間

你呢間出名在黑店喎

俾撚咗錢先睇到

屌

即係邊間

拿拿臨做埋佢好拜拜啦

唯有係咁 唉
啲毛孔前後使咗成五六萬都唔得

用我口水奶
可以收細
免費俾你試一次

搞過咩呀仲 五六萬

可唔可以透露邊間呀？估唔到

去台灣打好撚過啦
千幾蚊一次 包有用

你20萬買4次？

第二個留言
2萬

打咩

可以試下c+b
1次就有效果 斑同毛孔都得
不過就用唔同頭 打斑就無得打毛孔
大約2萬2次 不過依間乜都海鮮價
(利申舊員工)